新個隻Gear S3手錶冇得手動記錄跑在幾個圈

買Fenix3啦